[突發］ Instagram官方係唔係有河蟹行動

推一推
有冇巴絲遇到呢個情況

拍片睇下

試過

呢單野要比多啲人知

自己ig限時動態出嘢都俾人河蟹

各位小心元朗白衫馬迷到處斬人
黑到出汁小心

係有 早幾日睇ig見到有人話自己post過反送中嘅片
早幾日條片自己archive 左

呢單野一定要俾更多巴絲知道

手足們幫手宣傳出去搵人調查下發生咩事

而家講緊如果真係官方所為，佢係打壓緊言論自由

我又唔係貼色情暴力嘅嘢出嚟，我只係簡簡單單文宣一下有航空職員支持我哋運動

咁樣都俾人河蟹

There is not China, Not yet!

有冇人幫手調查下官方係咪有河蟹行動

對我哋之後繼續做文宣有好大影響

幫手比更多巴絲知道呢件事

有無試過同一個戶口放其他片
或者 用其他戶口出同一條片

試下有無以上問題

我試咗將同一條片重新upload

發現佢頭一分鐘係正常

之後開始變咗加速

然後本身upload咗嘅忽然間變返正常
只有後面實驗果條片加速左

但係啱啱入返去睇舊果一條片又變返被加速左，新嗰一條都俾人加速咗

我望過剩係得嗰一個錄音內容嘅片係有問題

其他用嚟證明呢個現象嘅片反而冇事

巴打 你放條片岀嚟 我地試下po 睇下有冇被食

新係

你班食屎狗真係冇得救
係咪唔撚識搵個正正常常嘅網up而係一定要用維穩Facebook Instagram up一陣就俾人delete和諧?
想問下你係咪唔識up 去ELLO / tumblr / twitter / Pinterest / reddit ??
死撚左佢啦你哋！某程度上你哋都係幫兇。

收皮啦你隻死i狗

死撚左佢啦你個Facebook打手

我幾撚時講過我撐Facebook啊戇勼仔
叫人up上Reddit你冇撚野下嘩
檔野紅撚到發紫啦屌你老母

言論自由

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

又係on9仔3毛

做乜今日隻隻狗都咁躁
狗急可以跳牆

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

試下story豬閪八格/suckerberg睇下點
睇下屌柒個話事人定係反送中嚴重D先

好明顯係文宣比身邊啲朋友，身邊有人仲用緊IG㗎嘛大佬

其他嘢晨早有人放咗上去其他網

而家講緊個問題係你將啲文宣放喺IG話比其他朋友知都俾人河蟹

推